我唔明點解要同市民道歉

一開始講明係不合作運動即係會影響到人，就遇咗會影響到人，然而你地就向市民道歉，d狗都未道歉你地就同人道歉，完全唔明你地諗咩，比矖位比d廢老廢中入

之前地鐵不合作運動使唔使去埋地鐵站道歉

問題係出面太多潔癖既人，一影響少少日常生活就話我地搞亂香港。
佢地道歉都係想爭取民心姐

咪撚係 做到傻仔咁

因為策略，完。

以退為進

因為民意
做某啲行動消耗咗民意
就要諗方法拎返
唔係嘅話點打持久戰

唔係有錯先要道歉

以退為進
係人都知要道歉嘅係班狗同高官唔

宣傳策略、形象工程都唔明？

咪係，不合作係對政府不合作，唔係對市民

道歉唔代表有錯，有錯嘅都唔代表會道歉

道歉不是風土病
唔係要更多市民唔支持, 我地只係要政府回應訴求

呢招唔錯，不爭一時之氣

做人冇公關食得屎架

林奠都唔明自己點解要道歉

同意，根本唔洗道歉

都是我的錯~鳩up也是錯！

易啲受落嘛

唔通同你講：
我唔屌過你老母，我瞓唔着！

道歉唔等於認錯

政府都識做形象工程，
我地唔係唔做呀？

「道歉法」通過 成亞洲首例

條例有助官員釋除道歉對法律責任的顧慮，希望適時道歉，消除受影響人士的不滿情緖。

立法會議員涂謹申就指，
不排除有人以道歉去平息事件，用作逃避法律追究，甚至誇大道歉內容以博取信任，難以判斷是否真誠道歉，或會影響當事人是否追究的決定。他認為要小心平衡酌情權，以免道歉成為卸責手段。

港共林鄭道歉只係鳩up
林鄭用盡晒道歉法比佢既保護
林鄭幾識玩

你以為係真心道歉就太天真喇
許志安個記者會又係真心道歉咩
形象工程嘅野你識條鐵
做一日半日演員有咩所謂

證明錯我會道歉希望人地諒解，如果唔係同班官同議員有咩分別

面對事實與付出代價，才是真道歉
對比返林鄭無代價既道歉, 造成強烈對比

唔係拍埋啲分化片
就出埋依啲挑撥文
連登仔已經進化左
你地既計劃係唔會得逞！

要對你行為反感嘅人唔會因為你道歉就變支持
根本港豬點極都唔會醒
仲話去實質做多啲eg.幫人擔遮送嘢飲加道歉
完全焦點錯晒 愈拉愈遠 多鬼餘

和理非真係好撚on9

其實樓主係唔係鬼？
政府擺到明整個局等你群眾鬥群眾
當年雨傘已經係敢 點解樓主期望重複失敗的雨傘？
大家真係用吓腦諗清楚 唔好中計

你試下咁諗
同女朋友嗌交，最終你道歉
有邊次你係真心覺得自己真係做錯/完全錯哂?
係愛、定係手段，不用分那麼細

你覺得麻煩但又吹唔漲 咪要聽人講囉

做樣都要做？
欣賞你地
加油

睇到悶
依家啲齋屌冇建議嘅post都費事同佢地解釋

唔好咁高高在上OK?

現實就係，反送中係幫緊全香港人
總有人覺得唔使你幫
但唔代表我地冇錯，對家唔明而我地又要惡對番佢地
用仁義去感召所有香港人仲好

軟硬兼施！

進退有時

PR戰啊明唔明啊

「做人無公關食得屎架」

100%支持琴日個行動
但無可否認真係阻到市民
你幻想下有啲人山長水遠出黎搞到又要去多次
道個歉唔過份 唔理人地受唔受都好

係囉
唔使睇到道歉咁大件事
平時行街撞到人你都sorry啦
道個歉唔過份，呢個講得好

是但搵D野做姐
唔道歉改屌人老母都一樣

你明呢個道理姐
唔係個個都明啊嘛

大師！

因為個世界唔係圍住你轉

同樣支持你既人唔會因為你做左一兩件戇鳩野阻左幾個人就變到唔支持你

不過呢幾日似乎大多數人都好識睇民意
反而唔相信人係有腦既
反對一樣野係會反對到底
你要去討好所謂中間派
反而會失去埋本身支持你既人

做乜都好 唔好為左討好所謂中間派
而背棄同路人

成件事失敗唔係因為行動派做左件柒事
而係和理非無情情企左係中間派角度屌埋自己友一份

爭取咗民心跟住呢？你宜家選舉緊？拉票呀？擺明果班人原唔原諒你地都唔會幫你地㗎啦，爭取佢民心黎做乜？之前有200萬民心啦，推得返3萬警察未呀？

[檢討]624交稅及游擊策略

我地有人道歉,對家有D柒人做柒事講柒野,原來唔係我地加分??????

道歉即係承認自己有錯
但我哋犧牲自己時間出嚟都係為咗香港
睇唔出錯咗喺邊

心聲
究竟依家民意定目標最重要？
如果民意係服從一切國家指令為主流，咁係咪不需要為自己爭取獨立思考？
民意如果係錯，係倒因為果，咁追民意光環為咩？如果民意係對港共有壓力有改變，就唔會200萬人都wfc你地成班香港人
完全本末倒置

兄弟爬山

講明左不合作就等於無阻到人，可以唔道歉?
如果係咁，林鄭夠講明預左有反對聲音，點解你又要人道歉

至於「d狗都未道歉你地就同人道歉」呢句仲好笑，假如係警察道歉先，就變左: d狗都道左歉我地都仲未道歉
我地係咪連狗都不如先

Smart power. 只靠不合作運動不能贏，要全方位下功夫

影響與否 關道歉咩事?
兩樣無衝突

有你呢啲咁短視既人先會令社會運動邁向失敗

狗唔道歉，因為佢哋喺狗。
我哋要道歉，因為我哋喺人。
唔好拎自己同狗比。

道歉比起衝好易做
觀感上俾人睇到圍稅局都係迫於無奈

已經跪埋啦，仲想點？

下次不如舉定個牌道定歉先做

自組嘅九龍城泛民主派助選團

今晚會係紅磡tkw派626leaflet
有1500張左右 求加入

做表面都要嘅

各有各做, 完全尊重同欣賞今日出黎「道歉」既巴打!!
對住班廢老,小D EQ 都會DIU 9 佢地...

GOOD JOB !

我都反對道歉，痴撚線，成班人又中咗泛民左膠毒

唔好膠化道歉既作用，唔該

你地就係為啖氣，唔識玩呢個遊戲。

以退為進囉

因為不合作運動令到中立/淺藍人士極為不滿
咁落去會失民意
所以先道歉, 以表真誠
而且比大家見到我地係能屈能伸,
出去道歉既人都好大既勇氣架,, 加油

進退有時？成日退架啦，今日唔係退緊咩？今日邊有直接攻勢？仲扮咩小丑同搞死自己傳統文化？

林鄭：我都係咁諗

成班泛民左膠一齊正步一下跪扣頭仲更加好，當年韓農都係咁贏盡民心，做呢個唔係更好？又唔搞到人，又和平，咁鍾意道歉，呢招work好多！唔做？

策略

搞清楚
道歉不等於認錯

警察唔道歉我地道歉咁咪我地咪有誠意有良心
你有冇做錯唔重要 好似同女朋友咁係咪都道歉先就岩
道歉唔係因為你做錯 而係你想人重新支持你比機會你表現你嘅誠意
唔明呢個道理你係唔識做人

其實應該泛民老鬼做，因為屬於和理非範圍，而且大部份都有名有姓，效果更好，如果佢地俾藍絲怒屌甚至被打，個光環更大，佢地都係想要依D。

而家，衝又要後生衝，受又要後生受，其實唔係咁好。

不過，兄弟爬山，各自努力，
一件事或一個行動發生左嘅，
好少會完全正面或完全負面，
今次道歉行動，我地整體唔去批評唔去否定，
咁剩底就係堅決反共以外嘅人Buy唔Buy嘅問題。

圍內有人覺得係示弱，
但今日去得嘅人真係為投降先咁做？
巴絲多諗一下，虛則實之，實則虛之而已。

大家本心不變，再示弱都冇問題，
行動時示威，文宣時示弱，
依一種都係一種有限時間及資源下嘅策略。

香港人的確係勝利球迷，
但佢地參唔參與行動，係睇行動威唔威得唔得，
定係文宣時交戲威唔威，
我地講到自己個個葉問咁，行動反而更多限制。

正因為我地係｢弱勢｣一方，
我地先有更大空間同合理性去行動，
宜家未到兩軍開戰，唔係勝者為皇，
不然應該否定612，行動完全失敗。

我個人都想更多市民勇武起黎，
更加明白對港共爭取係冇用，只有打擊佢。
但終有一日勇武派就要面對一個極大問題。
假如衝擊令黑警離世，
或港共下流到殺自己人再入抗爭者數，
今時今日嘅事勢同狀態發生嘅話，
反而令抗爭有終結嘅可能性。

我地必須更慘，對家必須更仆街，
去到一個點迫於無奈去發生不幸，
先可以突破依個心理關口，
要獨立或自決其中一個前提就係
本地嘅民情同港共有足夠嘅割斷同裂縫，
唔係太古烈士殺身成仁就會被白廢。

我唔係叫大家挨打，
只係對公眾示弱式文宣，爭取行動空間，
行動對公眾示威及堅決，爭取團隊士氣。

禍莫大於輕敵，輕敵幾喪吾寶，故抗兵相加，哀者勝矣。

是曰：哀兵必勝。

咁你教下大家下一步做乜吧

事實可能唔係咁，上面有長文解釋。

班民意撚咁緊張除左為選舉都無其他

呢班閪人正一賤種黎

泛民真係要肯做三步一跪拜至顯示到佢地有幾有心，如果唔係都只係.......

一早放棄左佢地，有利用空間就合作

其實道歉而件事上唔洗甘認真
對付政府公關手段黎姐
你估林鄭真心認錯咩
佢都係扮可憐姐
扮可憐 邊個唔識姐

宜家倒返轉係佢地夾埋傳媒專利用市民

話因為無錯就唔打道歉牌的人唔識玩政治

你講就係？三步一跪拜咁擺到明可以感動人心既唔做，幾懷疑泛民究竟有幾想成功